【應節時裝】重 溫 昔 日 汪 明 荃 小 姐 端 午 節 時 令 性 感 服 飾

阿姐個波都幾大

綺夢味

明荃呢身打扮都幾應節，會唔會親身投江？

留返畀你食唔好嘥

唔想食 想奶阿蛆白滑既腋下

阿蛆

雍容華貴

婀娜多姿

纖腰細項

Joe Exotic頭
牙蛆引領潮流

求綺夢

幾多年前？